想問下依家上台無限上網限速上網plan邊個最抵？

我見中移動加埋隨道費一個月都要$106 ($88+$18)，有冇再平d? ，我以前每個月都係$68

有優惠！